林鄭個閪係咪史上最臭既閪？

想屌

唔知
未索過

我知佢個腦係史上最殘

係佢tg 問

淨係知最鬆
利伸 日日屌

問下30000隻臭閪狗就知了

我...得返...啊...你地...啊啊呀

巴打 你仲要幻想個情節

我諗佢老母臭啲 生左個咁既女 搞到日日比人屌